# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-07-03 19:49+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-07 21:03+0800\n"
"Last-Translator: Slinet6056 <slinet6056@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#: applet.js:81 applet.js:160
msgid "Temperature"
msgstr "温度"

#: applet.js:149
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: applet.js:150
msgid ""
"Run sensors-detect as root. If it doesn't help, click here to report with "
"your sensors output!"
msgstr ""
"请以 root 权限运行 sensors-detect。如果这不起作用，点击这里报告您的传感器输"
"出！"

#: applet.js:152
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: applet.js:153
msgid ""
"Please install lm_sensors. If it doesn't help, click here to report with "
"your sensors output!"
msgstr "请安装 lm_sensors。如果这不起作用，点击这里报告您的传感器输出！"

#: applet.js:229
msgid "Thresholds Info"
msgstr "阈值信息"

#: applet.js:230
msgid "High Temp"
msgstr "较高温度"

#: applet.js:231
msgid "Crit. Temp"
msgstr "危险温度"

#: applet.js:242
msgid "Critical"
msgstr "危险"

#: applet.js:245
msgid "High"
msgstr "较高"

#: applet.js:258
msgid "Current Temperature"
msgstr "当前温度"

#: applet.js:260
msgid "Critical Temperature"
msgstr "危险温度"

#. metadata.json->name
msgid "CPU Temperature Indicator"
msgstr "CPU 温度指示器"

#. metadata.json->description
msgid "Shows CPU Temperature"
msgstr "显示 CPU 温度"

#. settings-schema.json->use-fahrenheit->description
msgid "Show temperature in Fahrenheit"
msgstr "以华氏度显示温度"

#. settings-schema.json->only-integer-part->description
msgid "Use integer values for temperature"
msgstr "使用整数值来表示温度"

#. settings-schema.json->show-unit->description
msgid "Show unit"
msgstr "显示单位"

#. settings-schema.json->show-unit->tooltip
msgid "Whether or not show the unit after the temperature value."
msgstr "是否在温度值后显示单位。"

#. settings-schema.json->show-unit-letter->description
msgid "Show unit letter"
msgstr "显示单位字母"

#. settings-schema.json->show-unit-letter->tooltip
msgid "Whether or not show the unit letter (C or F)."
msgstr "是否显示温度单位字母 (C 或 F)。"

#. settings-schema.json->show-label-prefix->description
msgid "Show label prefix"
msgstr "显示标签前缀"

#. settings-schema.json->show-label-prefix->tooltip
msgid "Whether or not to add a label before the temperature value."
msgstr "是否在温度值前添加一个标签。"

#. settings-schema.json->label-prefix->description
msgid "Label prefix"
msgstr "标签前缀"

#. settings-schema.json->label-prefix->tooltip
msgid "The label to be shown before the temperature value."
msgstr "在温度值之前显示的标签。"

#. settings-schema.json->interval->units
msgid "ms"
msgstr "毫秒"

#. settings-schema.json->interval->description
msgid "Update interval"
msgstr "更新间隔"

#. settings-schema.json->change-color->description
msgid "Change color when the temperature becomes High or Critical"
msgstr "当温度较高或危险时，改变颜色"

#. settings-schema.json->change-color->tooltip
msgid ""
"Selecting this option, this applet becomes\n"
" orange when the High Temperature Threshold is reached,\n"
" red when the Critical Temperature Threshold is reached."
msgstr ""
"选择此选项，\n"
"在达到较高温度阈值时小程序变为橙色，\n"
"在达到危险温度阈值时小程序变为红色。"

#. settings-schema.json->only-colors->description
msgid "Only use colors to alert me"
msgstr "只用颜色来提醒我"

#. settings-schema.json->only-colors->tooltip
msgid ""
"Select this option to not display text alerts in horizontal panels.\n"
"(No text alert is ever displayed on vertical panels.)"
msgstr ""
"选择这个选项可以不在水平面板上显示文字提示。\n"
"(无论是否选择该选项，垂直面板上都不显示文字提示)"

#. settings-schema.json->keep_size->description
msgid "Avoid size changes"
msgstr ""

#. settings-schema.json->keep_size->tooltip
msgid ""
"Checked: The size of this applet remains constant, once all your preferences "
"have been defined.\n"
"Unchecked: The size of this applet is optimized, but it may change."
msgstr ""
